覺唔覺telegram近排更新完變到好慢。。。。。。。。。。。。。。。

每次開都係咁connecting....